LA Girls係香港樂壇新動力

最新cover @LAGirls (Feat. ANSONBEAN)

舊作 LA Girls《E小姐連環不幸事件》

啲MV神還原得嚟 又有個人特色
最緊要係咩呀 成日都係佢哋Channel見到Jeffrey bb

大家睇咗先畀負評啦
真係cover得好似
好有心機

MV入面仲有小劇場咩呢邊 嗰邊 Anson Bean
舊嗰個又有 Jeffrey唔淋得 同埋E先生出場

阿正好搞笑

阿正好正
Elsie份人就好warm 好為朋友著想
勁鐘意佢應援車同慶生嗰段片

笑死上次呀正跟蹤 秒失敗

有邊次係成功
段片勁短

阿正
早霸王識貨之人睇住你同乖豬Marco
到聽一位呀唔該
再睇LA Girls
阿正真係好正吖

903 阿正 - 一位呀唔該
星期一至五
5pm - 6pm
每日都有聽㗎 加油吖痴女

吹笛

成日LOOP
希望愈黎愈多片

阿正呢排真係事業上位期
ViuTV又多job 知名度高咗好多
又有啲sponsor接
不過我無聽開電台
唔知佢平時係點

今日聽下啦
正經得黎帶點瘋癲

啲時間唔啱有無得聽重播㗎

Elsie 好正 可惜已有男友
(當然無都無我份啦)